其實大學GPA有咩用

個個friend都話要揀啲靚grade嘅科嚟reg 但係明明對嗰科冇興趣 其實大學gpa高低會有咩影響
利申：專科，學校會pre-reg科

國民生產總值, 計下你洗左幾多錢

要點樣先拎到咁多
Gpa 3.8, 3.9?
其實自問都幾努力 但總係喺中上-average個啲位 點樣可以更進一步..

打飛機用

Gov 果個以前每間有平均得幾十個

有冇更多用途

中上指3.5？

全系最勁咪有

專科就過3ok啦，非專科先要高d, 易揾工dd姐

其實間間U個標準都有啲唔同
有啲係過3.7就有得apply
有啲學校係計dean list

Common core全部C range 甚至D，爛cgpa搞到major apply 唔到想讀嘅option/track，honors course reg唔到，exchange唔使諗可以去到歐美一流嗰啲，得啲垃圾中國大學，入唔到ug research program，只可以私下R prof. unoffical咁入research group，去conference apply 唔到 grant，任何scholarship基本無份，2nd low grad 無可能apply 到mphil/phd
垃圾sci子讀到唔知做緊乜春，依家只靠剩翻少少嘅熱情黎讀major科

UST?
爛cc就咁樣?

ibank冇3.5都唔洗諗，但入去到幾萬蚊一個月

有各種奇招trans 咗啲爛grade嘅requirement?
除咗中英lang 仲有得trans?

[url]Summer 有去LingU嘅exchange program trans Huma/Social Analysis cc[/url]

自

波台狗行開啦,你撚知咩係gpa咩

畢業分hons，搵工

加密返有咩用

3.7X

算高啦，非三大？

無